[7月新番]半獸人的煩惱 セントールの悩み 集中討論

Staff
原作村山 慶（徳間書店「月刊COMICリュウ」連載）
総監督追崎 史敏
監督紺野 直幸
シリーズ構成:待田 堂子
キャラクターデザイン:渋谷 秀
総作画監督:渋谷 秀、小美戸 幸代、西尾 智恵
プロップ設定:岸 これみ
衣装設定:近岡 直、伊礼 えり
色彩設計:のぼり はるこ
美術設定・美術監督:齋藤 幸洋
撮影監督:星野 元気
編集神宮司 :由美
音楽:Tak Miyazawa
音楽プロデューサー:塩田 幸成
音楽制作:MAGES.
音響監督森下: 広人
アニメーション制作:絵梦
アニメーション制作協力:エンカレッジフィルムズ
製作:彼方市思想教育委員会

Cast
君原姫乃:深川芹亜
獄楽希:桑原由気
名楽羌子:白石晴香
御魂真奈美:鎌倉有那
ケツァルコアトル・サスサススール:綾瀬有
紫乃:桐生朱音

21:00/毎週日曜日 夜9:00～

每週日 22:00更新

官網

PV

CM

依套好睇

亞人醬有話要說？

依套好睇好多

仲以為係 站起吧 半獸人先生

「なんだかんだで、みんな、キスって大好きだよね。／マラソンって人生の縮図だって、知ってた？」

正

好睇過漫畫

仲以為睇漏第0話

似係日常類
背景又幾黑暗

睇完內在好似有d咩覺醒左

依套唔黑暗 大概係講種族共融同埋社會問題 又有d日常 幾好睇

嘩op志倉ed亞咲花

有冇H漫？

接受唔到人馬

第二集都出埋結果提都冇人提 套野係咪冷門到咁

是但啦

第2話我都未睇

套野ed好似唔係好夾

套野幾好睇
睇完成個人都好輕鬆

同埋有冇巴打同我一樣覺得 點解我成日好似見到有光環嘅半獸人個光環好似有枝好幼嘅黑色棍支撐住，帶係個頭到，好似假光環

唔係頭髮嚟咩

有冇人覺得今集無啦啦變到好似悠悠式咁

人馬點做愛

漫畫講過係髮型黎，剪左而又冇髮形屋證明係因意外而剪會比人拉去思想改造

原來頭髮黎，仲以為自己眼花見個個都帶假光環

馬點做咪點做囉 漫畫有講佢個系好靚

有d黑暗feel

想要多d 白毛天使戲份

冇呀 不過佢係認真建構一個人外既世界觀同設定

後面會有 成日都見到班長同三連星

今集有三連星 好撚正

最細個個白毛妹妹都好得意

紫乃正到痴線

一直睇都成日諗
人馬咁坐係張櫈到到底舒唔舒服

應該一般

睇到有d唔舒服既感覺

OP出左
我覺得今季最正係呢首

"法西斯"新番

劇情人般，節奏一般，人設一般， 今集重走條蛇出嚟唔知做乜春

頭先先睇第6集
班長同佢老豆既對話咁沉重

我都係
跟住對比其他角色，班長
班長加油

因為班長屋企真係好唔掂

窮人唔好生仔

仲要生5個

3連星都話冇計 仲要生多個小末真係痴線

今集南極人話細個驚行行下跌落去
我諗起呢條片

我明明記得佢地講怪談最後唔知邊個話病左冇去 點解cut左